我雖然不能留守，但我仍會盡我能力

我同事攞咗聽日al 所以.....我會盡我今日能力
去提供物資 去支持你地咁多位!!!!!! 多謝你地！
如果到場派退熱貼 咁樣好無
一個要返工嘅人上

Up